[行動]杜絕政治酬庸 銀髮族集會 12.21

21/12/2019(六)
杜絕政治酬庸 銀髮族集會
(*待批不反對通知書)
時間：13:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場大會堂對出空地

#21DEC19 #中環 #愛丁堡 #銀髮族 #集會 #港島

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

請大家努力開行動Post，而且已一式兩份的方式，同時開係時事台同活動台

P仔推唔到

推

上次銀髮個集會都坐唔滿果場，懲罰你地要今次出席

你哋唔記得咗係721 5個月？ 唔推五個月？

推！！

感謝銀髮族老友記

銀髮巴絲加油

Push

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

push

老友記咁支持我地 點可以唔去

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

順手借位

可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

老人家真係好有心

weekend出嚟啦